仲好掛住前度 點算好

是咁的
佢係幾個禮拜前飛左我
佢以家已經有新女 真係完完全全咁打沉左我
係呀，雖然我好嬲但係我仲好鍾意佢
我到依家仲係move on唔到
臨訓前又諗起佢 一起身又諗起佢
佢對我黎講真係好重要
究竟我要用幾耐時間先可以振作返起黎

有無巴打或者絲打可以教我點做

咪繼續咁囉
人地同新女開開心心
你就on99咁回憶過去

同我個case一模一樣

搵個靚仔 去溝走佢條女！等佢帶帽

你再去安慰佢

周圍同人扑野

唉 我都好掛住你

一定要努力去搵翻自己嘅人生
例如事業興趣
首先將自己沉醉喺事業入邊
瘋狂工作
再有空閑時間就去學下野
可能係樂器
或者做一啲未做過嘅嘢
舉個例例如 啲好偏門嘅運動
出去識多啲唔同嘅人 擴闊下自己眼界
搵一啲好靚嘅地方去旅行
計劃下人生
然後你就會發現其實
嚟個世界好多嘢都好有趣
唔好俾一時嘅黑暗蒙蔽咗精彩嘅人生
佢溝左新女唔代表你要好似佢咁
做返自己就得
係感情世界入面好好冷靜一下
沉澱一下
忘記基本係冇可能
偶然諗起佢唔緊要
最重要係要令自己有返個開心嘅生活咁你就會好快康復

利申 分咗3星期
好地地生活 日日都好開心
初時頭一個星期係好掛住佢
但係漸漸明白
佢以後都唔會再返嚟因為佢已經變咗

感謝你

不斷搵野做啦 唔好比自己有時間停落黎
因為一停落黎就會諗起佢
同埋記住並唔係因為你問題令佢離開你
係佢自己貪玩先會咁做
當你有日諗通左就自自然然效得低佢

利申 兩個月前比條女帽 仲要一野粒兩頂
兩星期諗通左 已經放低了

人還是以前更好 回憶夠壞 才吸引

一樣，只係佢未有新女……應該……

be fd ok?

過多幾個月就無事 就算佢再翻黎都吾好心軟 因為實會有下次
利伸：男友偷跳分手 隔幾個月聯絡翻所以復

過多幾個月就無事 就算佢再翻黎都吾好心軟 因為實會有下次
利伸：男友偷跳分手 隔幾個月聯絡翻發現大家仲深愛對方所以復合 一年後再次分手
吳⼁乛⼀

[quote]過多幾個月就無事 就算佢再翻黎都吾好心軟 因為實會有下次
利伸：男友偷跳分手 隔幾個月聯絡翻發現大家仲深愛對方所以復合 一年後再次分手

以為見到自己開post

我唔識安慰人，
但我都係分左手半年到宜家都係念念不忘
我希望分享下我自己嘅經歷
我同我ex分左手半年
講返少少背景先
我同佢係外國讀書識嘅拍左2年半拖左右
大家都係初戀，特別嘅係
我係香港人佢係韓國人
當年我18佢16
中間同居過，分開過，快樂過，傷心過
經歷過好多好多
連雙方家長都見過
係拍拖果兩年，大家都無自己嘅圈子
只有對方，其他人同事根本唔重要
我曾經以為我哋可以一路走落去，永不分離
半年前因為大家都要轉大學佢唔想long d所以要分手(佢提出)
之後block曬我全部野
呢半年嚟我都同自己講“大家有過曾經咪算lor,無必要繼續一齊。”“反正大家都唔同國家，都唔會結婚架啦”等等嘅說話去麻醉自己。事實係，無時無刻都會諗起佢。問自己“我當時如果努力d會唔會可以一齊走落去？”
分左手之後，佢慢慢開始返社交，搵返自己嘅圈子，識左好多新朋友。感覺佢離我越嚟越遠已經唔係當初同我一齊笑一齊喊嘅果個女仔。
我就仍然係我，停留佢原地咩都無改變
原來我愛佢比佢愛我多。
傷心？ 一定有
用咩方法去解決？唔洗解決
傷心就係傷心，無必要去做其他野去忘記
就算你做完一連串好開心嘅事都好
當你興奮完，思念都係會返嚟你身邊
鎖自己係間房到
要喊嘅就大聲喊
喊到有一日你就會自然停低唔再喊
老套d講，嘗試等時間去改變你啦
呢d野做還做，唔好畀佢見到。

最近我知道佢有一個新嘅男朋友
我好似鬆左一口氣，雖然都會唔開心，個心好痛
但係比之前果種無止境嘅等待舒服。

最後，我明白你個心會有唔甘心，好想做得更好等佢後悔，我都係咁
但事實係，其實你做咩佢都已經唔會再在意
所以做返自己就好啦
呢度有首歌係薛之謙嘅 你還要我怎樣

歌詞同我宜家嘅心情好似。 而且拍mv嘅地方正正係係美國我同我ex road trip嘅時候都去過嘅地方，所以對我嚟講特別感動

忘記唔到？咪繼續諗囉
痛苦咪由佢痛苦
痛到有一日 自然會無咁痛
我每日都係咁已經有一年幾
到依家都仲係好撚痛
不過我相信總有一日我會無事
共勉之

我仲記得我飛之前最後一晚同佢睇左場戲
美女與野獸
完左場之後我同佢對住個黑畫面坐左差唔多半個鐘，一粒聲都無出過，只係相方都攬住大家流眼淚。
當然唔係因為套戲而喊。 我地都知道過埋果晚大家可能無機會再見。我地有幾希望時間可以停係果一刻
可惜現實就係咁
我好清楚知道我哋係真係相愛過，可惜唔可以繼續行落去。
對唔住，好似騎劫左個post咁

講起歌 幾推薦eason嘅 你給我聽好
我都明 我都散左無幾耐
一開始分手都以為自己好瀟灑
但每次見到佢 經過曾經到過嘅地方 都有少少唔開心
但係信我 踏左半隻腳就唔好翻轉頭
因為 踏得岀去 實有大家嘅原因
翻埋一齊 都要好大勇氣面對翻對方 做翻以前嘅自己
忘記係辛苦 不思量 自難忘
但係無就無啦
以前嘅自己更清楚宜家嘅你 當初點解要做到哩個地步
只可以話 加油啦
所有決定都係自己
有啲美好嘅野留係回憶 就夠

點解知唔會再見

斷絕曬所有聯絡？

一齊加油啊

差唔多既經歷？